奉天承運 黎智英詔曰：批評壹傳媒同泛民的必定是黃毓民信徒

欽此

唔係，689個fb日日屌壹傳媒，佢唔係毓民信徒
佢直頭係土共

仲有屈穎妍，幫港出聲個堆撚樣都係日日屌